係咪每個人都有黑暗面？

其實我只係一個貪生怕死既仆街

其實我好極端
可以好冷血同可以好熱情

我覺得自己係一個性格好差既人

我最黑暗係好度人

我唔信人性本善

有冇人一時深黃又一時深藍？

我得方便面

我都係個戲子

👌🏻👌🏻🙏🏻

何以見得

有冇人覺得自我感覺良好果班先最差
成日以為自己會上天堂果班果班先最黑暗

就算喺網上世界 我都唔敢講
因為我心如蛇蠍 我好羞恥 我好憎自己

你有啲咩邪惡嘅想法

七大罪之中 我犯左自己最唔想犯既罪
我覺得自己好嘔心 我一直逃避身邊既人

I’m guilty

我
一時好想藍屍死
一時又好想垃圾黃屍港豬頂哂前線比人拉

呢個世界係咪真係有神 佢係咪會知道我幾咁仆街
我好想變成一個令自己可以無愧既人

我成日笑人得把口 其實我都係無膽既小人

你同垃圾無分別